坐緊西鐵去到柯士甸啡髮肥仔

我喺你隔個妹妹

幼框眼鏡唔襯你

哦

我係咪靚靚

弘b去返學？

係呀 吉妹

你睇緊咩po 水蛇春咁長

多謝你呀 肥妹

印象你D皮膚幾白滑
我同你對望咗一下

無錯 對望完後 已經愛上你啦 弘B
幾時同我一齊食好西

搵埋吉妹食打邊邊

關你撚事咩 比碌九你含呀拿

變態

好呀

吉